嚴到咁！隱瞞在美有男友 華女入境芝加哥遭遣返

兩名持旅遊簽證赴美國的中國籍女子，周一（24日）在美國芝加哥機場過海關時，因「入境原因說謊」而遭遣返。其中一名女子隱瞞自己在美國有男友，被移民官從手機的垃圾桶中，找出她與美國男友的照片及對話紀錄，因而被認定刻意說謊且有移民傾向，遭遣返回國。

據悉，該名女子年約40歲、來自江蘇，搭機目的地是佛羅里達州。她說此前到過美國好幾次，過關時都沒遇到障礙，但知道美國海關愈來愈嚴格，又聽說芝加哥較易入關，是次特意買到芝加哥再轉佛州的機票，沒想到仍是被攔下來。

她又稱，當日在芝加哥奧黑爾國際機場過海關時，海關問了她數條問題，就將她帶到房間檢查，又要求她交出手機。雖然她早在搭飛機前，已將美國男友的照片及相關紀錄刪光，豈料海關不僅翻找手機現存照片及短訊，更到垃圾桶搜尋已刪除的內容，最終揭發她有男友在美國，於是將她遣返。

另一名同機的年約30歲東北女子，據了解也因說謊而被遣返。兩人在遣返前護照被沒收，並關在芝加哥機場拘留所內。在飛機快抵達北京前，機務人員拿着兩人的護照，帶她們到前艙等候，直到中國海關「接人」，事件才告一段落。

支那人果然死不認錯
明明自己講大話先入唔到境

咪係，移民官責任好大
放錯人入去作奸犯科邊個負責

以前返英國去Heathrow 見到蝗蟲英文差都畀移民官屌到反皮
同埋會問長問短，成日以為人地效率低，實質服務優質而且對防止犯罪好有幫助

而且而家咁多中東難民同蝗蟲黑工，一講大話等於冇誠信 冇誠信可以講係潛在criminal ，即係對國家安全有威脅，唔畀入人之常情，左膠咪撚話人唔包容

扺啦

刻意說謊且有移民傾向